口罩就用完 諗過進攻政府部門搶口罩

正 可以滅晒啲壞蛋

納稅人既錢買既口罩我都用得